//Cara menuliskan javascript 
1. internal
pelatakan di dalam tag script di head ataupun body
lebih direkomendasikan di body bagian paling bawah

2. Eksternal
pada tag script memanggil resource javascript yang berada di luar file